法國讀BBA嘅人真係醒目啲

未來社會棟樑嚟

利申:BBA

堅

英國讀既唔醒？

冇咁勁

你咩國讀都咁on9

咁你係咪喺法國讀

唔係

佢蚛蟈讀bba

咁engine仔呢?